盡快將憂愁眼睛憂愁面孔憂愁內心拋棄吧

大家放低一件自己心事 ，
無心事嘅巴絲打
都可以分享下有咩方法減下壓，抒發情緒
開呢個post只係因為
發現身邊既人笑容少好多
所以想大家發洩負能量轉換成正能量
用開心感染下身邊既人

找回你的淫賤嘴巴一同和唱可以嘛？

今年畢業 仲未搵到工
好似仲未搵到人生方向同目標咁
啲同學好似個個已經知想自己做咩

平時唔開心 會做下運動跑下步 出身汗舒服好多

想 做咩